其實佢未國旗英國旗真係好鳩肉酸

今日見到機場入面好多人去舉美國旗英國旗，但係我心諗美國都同香港割庶啦仲舉乜鬼美國旗姐，計我話建議連登仔製造一支本土屬於香港嘅國旗！

好撚核突又要畀藍屍廢老笑真係好肉酸， 而且侵侵都同香港割席 啦，我地唔好咁撚厚面皮 不如我哋自己連登仔創造一支港旗仲好啦

上一頁

割你老母蓆
美國人不知幾欣賞我地舉美國旗

忠言等係逆耳嘅不過你睇返個場面啦等舉美國真係好撚肉酸，舉英國旗懷念一下以前殖民地都還可以接受！ 抓撚曬頭！

關你撚事咩 出黎先講野啦傻西

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

唔好本土旗啦掛, 本土旗一出, 即係跟住林奠個港獨劇本走....................

屌你老母臭閪喇最弊美國總統 唔係好欣賞呢我哋呢！ 不如全部改撚返英國國旗算鳩數啦屌你老母臭化反西